點解呢個世界，成日發生【排華】？？？

姐係你好少會聽排日、排台，排越，排英，排美 ... etc
但排華就隔一排就會發生 loop 一次
係咪因為華人太叻，所以搞到俾人排斥？

e.g. 華人去澳洲炒樓，然後賺一筆
d 鬼佬唔識炒樓，就眼紅d 華人賺到fat fat ，
輸唔起就排華

唔怪得成日話：「天才永遠是孤獨」

依家個武漢肺炎又全球排華

華人最低賤 比力架更低賤

華人太叻
華人去發明合成冠狀病毒, 想支配晒一帶一路國家
d 鬼佬病唔起就排華

華人從來唔會意識到自己做錯D咩被人歧視/討厭
更加唔會自我反省改過，所以咪好似阿寶咁講

人類總要重複同樣的錯誤.jpg

因為呢個世界太多中國人,而大多數嘅中國人質素都好低.

支那人最乞人憎
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動